[打爆Raptors•Celtics in 6]塞爾特人 Boston Celtics 連登交流討論區

細佬我係一個塞爾特人嘅球迷因為見到網上塞爾特人嘅討論post太零碎，所以決定開一個post係可以俾香港Green Blood 嘅球迷交流下

LET’S GO CELTICS

STARTING LINEUP

PUSHH

BEST YOUNG DUO IN THE LEAGUE

軍神 BRAD STEVENS

師兄識嘢，綠軍今年其實好有機會入finals...可惜差個0.5秒。。依家個勢可能輸埋俾速龍。。東決打熱火真係算易打。。想喊聽朝一定要贏！！！！

#bleedgreen

話時話大家點睇呢場系列賽Game 4 真係打到成Pat屎咁

整體實力塞勁過速龍，但護士堅勁， 可能要搶七

我見連登都冇塞爾特人討論區 Lakers 就有成63個
話時話聽朝睇唔睇game5

Brown冇手感 炒哂wide open

場場都睇

屌game3之後改撚晒粗口話一定會bounce back
點知

而家成隊都俾人打到冇晒信心
Kemba 又俾人守死

*講

Smart哥頭兩場之後啲三分就冇哂 好撚掛住Hayward

其實Hayward 係好重要你會見Brad每次守最後一球都係用zone
而負責指揮嗰個基本上次次都係Hayward
你睇下冇咗Hayward之後 Game 3 Tatum, Theis 同Smart 嘅miscommunication 真係火都嚟

短撚塞

我覺得有Hayward我地根本完全屌打泡泡龍，有三個高側翼真係好好用

唔明

你連短撚塞都唔明 我唔會比你入谷

原來有谷師兄俾條link嚟啦
我好想同大家瘋狂討論唔該你呀，益下大家

啲人成日串Ainge專揀側翼其實我覺得係揀得幾啱

入面全部都係講屌女架咋 唔好比佢呃到

我地其實傾女多

認真？如果係嘅話真係不了我真係純粹想傾波

咁ching你要係連登單機

湖人開呤咗咁多Post 呢度點可以執輸

會員Tamama二等兵呢

天地有正氣

啱呀屌 Rubbish Lakers

Ainge爺下年仲揀唔揀側翼

Push

而家playoff你地都唔傾波？

廢到咁 傾都係恥笑

今年真係算近年來最勁
08年之後 I mean

如果可以有類似ibaka咁嘅就好

13-15先係

梁sir冇叫雞

Theis算係弱化版嘅Ibaka起碼都係識射波嘅長人

清 你知唔知邊位球員係真巨頭

龍4-2塞係100%嘅波

ibaka穩定好多 我地上場先俾佢屌打 唉

100%揀G

東方神秘力量已欽點左
等住4:2出局

mmk都欽點左
聽日已經約左agent睇樓

攞東區第二嗰年？

Who?

你死啦

咁你知唔知邊位球員係廢中

真巨頭呢d得以前塞迷先識

RBH

以前係指幾耐之前

本地術語真係唔係好知俾啲提示啦

樓豬幾時開始迷塞狗

1958年

我都唔記得左廢中真名

07

骨灰級別球迷上水

淨係識Bob Cousy 同Bill

76人巨頭

U負心漢

塞呢d辣殺隊開隊post想笑死人乜

1959係鷹隊冠軍呀！

有冇人同我一齊迷abby

依個match up最好睇係鬥教練實力！
兩隊都係打teamwork。希望打到搶七！

雙槍年代開始鍾意呢隊嘢，呢幾年已經無睇咁濟

亦都係呢個原因所以軍神唔俾Rob Williams 上

係76發光發熱嗰個？

Pp: This series is over!

U都係

Ching which year start

又屈me

其實真係支持個球隊嘅話
廢又好勁又好開都無所謂啦

皇者塞終生球迷留名

問多次 你知唔知邊個係冇叫過雞既雞蟲

懂性計應該07

差十萬九千里

迷明派浦頭！！

比人hack唔計

米屈

Same!

聽朝睇唔睇波

依家都有Duo
TatumXBrown

真心 樓主07開始迷但唔識真巨頭 我好傷心

重低音

你都無再狙擊梁sir啦

一個到頂 一個吹大左

國家大事前 兒女私情放埋一邊

梁蛇藍定黃

通色黃者

Tatum還好，Brown就

你當walker同smart係咩

OJ and Dancing Bear

Brown其實好好㗎啦 係射波唔太穩定

講鳩嚟Brown同Smart喺關鍵時刻都會上腦，今個Playoff改善咗未

brown 嘅Ceiling一定高過Tatum嘅我諗Tatum 俾盡淨係做到superstar
做唔到hall of fame

迷羅先係正確

迷molly

兩個都吹大左

係嘅不過個模板似

仍然心動

啱啱我見到有人打重低音
係咪Brandon Bass

你認真定點 我分唔到

講真 我覺得tatum先係再高一個level嗰個 覺得佢今年playoff啲組織能力再好咗 Brown我就覺得比較會係leader嘅角色 佢地一定會為我地帶黎總冠軍！！！

你啱，不過半個神經刀

皇者贏天王山之戰一定要睇啦

答案係 堅尼米拿

Smart真係神經刀

Smart入波當bonus啦 我地要嘅係佢嘅防守同拼勁 （利申：最撚鐘意smart哥）

而家係，將來真係好難講
嗰陣時揀佢都係因為佢提供到即戰力

佢先係領袖牙

真塞迷係嬲到寄刀片比明仔

smart嗰陣時份約太貴幾驚Ainge會唔簽

覺得Brown俾盡係二當家，要贏波都係要靠tatum

Smart領導能力同防守真係冇得輸，不過成日腦充血射急停3分

見解獨到

希望聽日入幾球啦屌

塞咁廢都有人迷??????

禾地一齊J Killian Hayes吧

明明活塞先係勁個隊

真巨頭唔係Bass咩 穩定中距離

爺爺講左呢年唔要G

樓主留tg

一早跟你迷76，放緊暑假

你輸左俾綠軍 Twice

有冇人聽朝準時睇？
我就不了都出局

唔睇就12月先再睇

第三場咁輸法當完左了

有冇人同我一樣仲未擺脫到game3嘅陰影。。

聽日準備比人大炒啦

真。。唉

呢個post 過多12個鐘就變哭喪區
樓豬都唔知係咪有心引塞狗出嚟笑

唔呃你哋

好彩禾40年龍迷

Shooting 可以train
但係athleticism唔可以

Me

我expect 唔多

塞粉揮手區
竟然有人開post

侏羅記公園套戲出我先迷速龍

我呢邊有三十幾隻

過幾日出局好快又沉

終於有得圍爐

let go Celtics

想問下會然 - 波士頓綠帽人係唔係到?

九月 塞狗會有重大交易

正常嘅都完咗仲可以傾咩

Let's go home

BleedGreen

痴線game3 真係盡地一搏。行仔最後個play已經無我挑剔

咁多反塞會然

我就傾，你就蝕

如果有Hayward 嗰球一定守到

關咩事

其實不嬲late game def 指揮都係明

賣晒全隊

BABY G IS COMING

啱 嗰球theis唔應該撲過去vanvleet嗰邊。。

輸已經係鐵一般退事

又李蛇又MMK .gun

邊撚個MMK

成個谷即刻靜晒

唔洗睇啦聽日

唉

點解睇到實輸
龍始終無一個可以穩定得分 我都仲覺得55波

Game 3成攻打擊咗成隊嘅信心

因為有人燈緊

成功

你都啱

統計下，聽日會睇直播請呢個comment
好耐未試過同fans 一齊睇波

肥肥兄識波之人我都成日對住smart哥打飛機

我塞

Smart>Beverly>>>Lowry

上次飯聚 有位ching話迷明
比其他手足打到入廠
冇左一粒睪丸

Sure win tmr 打爆 flip raptors

掛住真巨頭

好掛住Hayward
Hayward 啲playmaking 先可以克到龍嘅 zone

Beverly呢啲垃圾收皮啦。。

反明才是硬道理

點解明又中肺炎 咪嘈又中肺炎
人地咁勁禾地貢廢

塞年年輸 人地仔就得一個 理得你塞死

唔夠毒可能

LETS GO CELTICS

Beverly trash talk 最勁

我睇Reddit 好似話Hayward入返bubble

話點解smart叫明同埋點解要反佢

因為佢聰明

入去隔離4日 啱啱好輸game 6 執野走

入黎執包袱，唔通要隊友幫你執埋咩

In Celtics we Trust

留名 聽朝睇下半場

希望起身睇半場唔係俾人炒

點知輸緊20分

我哋game3半場贏緊10分之後都俾人絕殺世事無絕對嘅

咁抵撚死啦 迷明都咁廢

反明沒有出路
迷明區
#greenblood

你地覺唔覺2011年唔應該送走Perkins 當年我好唔鐘意呢單交易 竟然旨意39歲Shaq同Jermaine O’Neal

事後睇返蝕到仆街 換嚟好似叫Kristic嘅中鋒打左半年之後因為NBA停咗 佢就決定去俄羅斯打波

Perkins 嗰陣有torn ACL，加上佢又想續約邊會唔trade

師父都識波Smart真係好j

聽日 Brown 生性啲

有冇人知hayward老婆生左未

過多10個鐘呢到就變哭喪區

好似未

In Celtics we trust

感覺樓主個post一日收皮

rondo迷留個名

有冇Ching,開始啦

開始收皮了

有無link

我諗起舊登嗰個老塞球迷圍威喂

啲人去晒tg group, 冇繼續開落去(好似係)

利申迷明, tg group好撚多反明撚, 頂唔順退撚咗

半節 11:5

theis good D

聰明啱啱入嚟嗰陣又真係冇乜好感嘅

The IS

Brown!!!!!!!!

今場進攻打4面1底

西琴飛膝踢

谷入面啲反明勢力縮返入佢哋老母個閪未

啡wtf!

牙啡屈到

Brown今日訓醒左咁

希望牙啡今日啲3 靚他些少

Brown 個 dunk

靚到核爆

Revenge moment

上場打到成Pat屎咁

Tatum今節唔太ok

終於有塞po 可以圍下爐

uncle brad啲冷箭

wanamaker

贏幾多都冇用啦 之後咪又係倒水然後熱血輸波

timelord wanabe combo

九分龍？？？

今場好有第一場嘅感覺

塞劇本: Lead一兩節, 第三節倒水, 第四節熱血追分, 然後輸波

燈

TimeLord 真係衝動撚嚟

劇本已經寫好了

龍啲三分暫時失準 要把握機會

ok!

sick ball

Tatum今場唔太ok

Tatum 係垃圾之後成場brick

龍第二節就反cap la

垃圾塞要贏 明就要輸

ibaka其實幾啱垃圾塞用

jb 食咗藥？

射到三的五號 無隊唔啱

要drug test 了

屌＝＝

講左好多年

即刻air

迷明真係不了

你仲未死咩

TimeLord守唔到Pick N Pop

Vanvleet 芧到

fvv 3犯

fvv三犯 舒服

Yup

Timelord啲外防真係

龍 追住佢黎射

Powell

有冇人見到grant Williams 個身型就諗起Yabusele

JB

tatum 幾fit

差好遠喎
Yabu只會諗起懷仔

Smart!! GIVE ME THAT D

個pat pat 都好凸

Yabusele有gw個腦唔洗走去大陸打波啦

法肥=grant will+timelord合體

gay test?

佢有timelord個腦

身型啫Yabu 得個肥字

懷仔
好耐冇聽過佢名
嗰陣好撚鍾意佢

grant will 個pat+ timelord 個腦？

有冇人同我一樣睇呢個series到而家都覺得marc gasol好唔掂

去咗打CBA

食撚到冇NBA打, 肥到痴線

今場塞贏撚硬

利申：西波龍死忠

邊個係懷仔？

成個人好頹

回塘啦

抵啦 好似欣宜咁成日偷食野

Sullinger

Yabu肥？

記得佢係自KG之後第一個攞20＋20

Sullinger+ Yabu 雙肥

今日啲防守

唔肥？

正常發揮

屌，我真係燈Tatum

譚仔

tatum三犯 屌

嗰時係懷仔+明仔剪個咁嘅頭

仲記得當年仲用緊zeller做正選...

佢個d肌肉黎

嗰陣懷仔同明仔剪同一個頭

wtf？

絕殺果場就冇嘢好講啦 根本打返好自己嘅波 西波龍就唔係對手

Lead 20幾分唔會反艇掛

個屎忽太出眾

柒頭孖寶

對垃圾塞嚟講碎料

迷明又贏

速龍都係三分隊黎 準起上黎好似箭咁 連隊你三個就已經9分

THEIS

講真隻雞有d偏

Walker what a pass to smart

btw Jerebko仲喺度

-6都吹奏

This is Celtics

佢係GSW 都打得唔差

西起上黎仲西過西波龍

lead blower

我迷jer, how bout u

Jer
估唔到冇隊簽佢

希望第三節唔好倒水 每場都係輸第三節

印象中佢有幾球救命3分
迷懷啦

星ching 我想入返谷 唔知做乜個tg死左冇晒啲data

我係迷泰嘅ching呀

今年季後賽tatum 生性左 有啲兩分算好
之前剩係係咁射3 係咁射係咁炒
琴日睇twitter咩2010年後得4隊playoff 三分低過20% 有三隊係boston

yes

個rap 21號 who?

明仔又玩弄對手

明勁到

Lowry 死垃圾

明可以同蘿利鬥演技

又flop

fuck up塞逞強完未?
等睇第三節倒晒

Matt Thomas
射手

龍25號個傻仔乜水嚟

應該針住佢嚟攻啦

又beat buzzer

行仔

原來lihkg有BOS post

walker好鐘意壓哨

Tg

呢場似game1 龍點射都無

畢嬲

Add me

個momentum 俾人打返落嚟

領先是為了倒更多的水

過埋下半場比人反杯就收皮

尋日先開
見到對面湖狗有成百鳩幾個post好唔gur

到時就變哭喪區

發覺明傳波=good play

G持

猢不嬲多fans嘅, 同時亦多戇鳩
不過佢哋連頭post fomat都係抄鳩垃圾塞圍威喂

明其實啲playmaking 強

高登時期好似差唔多同期開

Hayward幾時會復出？

由高登年代開始
支持豪門塞是原罪
支持頂級豪門湖是真理

好耐無聽過依個高登post名

猢係RMBjames嚟咗之後就多勁多小學雞fans

唔會啦，隔離完佢老婆又生出番去，應該出左局

希望今場第四節已經可以出tacko

Why?
猢少我哋一個Banner

垃圾塞早開好多嘅, 唔知去到第幾個post, 佢哋先跟住開, 但佢哋人多推得好快

咁無職業道德

點知又俾人絕殺

第三節畀人反杯 第四節垃圾時間

咪你開架囉

元祖post 樓豬

屌，我見幾多香港人都着塞jersey

至L僧西波龍

湖狗唔洗講理由

林ching

三巨頭個期吸咗好多fans

係咪話美網唔賣波衫畀外國/集運？
我仲未買到Smart
M碼長期斷

ANYTHING IS POSSIBLE

想知佢個樣係咪好mk?

明仔啲衫真係清得好快
我都部咗好耐仲未買到tee

好想支持譚仔 但聰明仔啲熱血又好撚好J 搞到唔知邊個做偶像好

唔清楚我係之前去美國嗰陣係Dicksportinggood 買，之後寄去酒店

why not both
明啡time lord

Why not both

Timelord 俾起上年進步咗好多

啡仔/步仔

但老實講, 依家喺街見親著老塞都係著Irving多
嗤之以鼻

雖然而家嗰陣開始越嚟越成熟但係都係鍾意IT嗰陣救世多啲

我想問theis叫咩仔

泰

谷叫泰仔
我就跟scal叫開the is!

最估唔到係Theis
Horford Baynes走曬，BOS剩係補左個無乜出過場既歐洲C，心諗仆街喇
點L知Theis今年咁有驚喜

The is

識個frd叫佢陰蒂哥

Theis 今年啲pick&pop 同defence 真勁

嗰陣熱血好多

其實佢入黎到而家一直打得唔差

幾穩定

利申迷泰

第一年收league前都好勁喎

對得住佢份約有突 但啲人成日嫌佢唔夠料打正選

IT 明 黑毛 jer仔, 成班熱血佬

唔會真係俾人反臭呀

嗰陣真係覺得輸幾多分 it第四節都有機會追得返

唔掂得不如返去打乒乓波啦

佢PnR做Seal Off係其他C要學嘅嘢

啲雞又乜事

it嗰陣好有魅力 可惜 不歡而散

Brown

佢算係頂番魔獸7成，真係好驚喜，開季以為高位會無人擋拆，內線比人放題，結果泰仔又接手得幾好

Ainge太冷血

明做乜鳩？

其實嗰陣時點解要trade Baynes佢又撞得又射得

有得射唔射去draw foul

唔關Anige事啦，有邊個gm唔用it換ki

一起身以為睇錯

唔好咁講安爺爺，佢連雀叔都想賣

好似係薪金空間問題

懷疑要比人杯了

準備反cup

打Cavs嗰年已經知靠IT4唔會攞到Champ

泰仔真係勁咗唔少，以佢份約嚟講超收貨

一如既往劇本 第三節輸到仆街

好似唔夠錢

有名你叫倒水塞

嚟緊off season唔知Ainge又會喺歐洲買咩人返嚟呢

Stevens 即刻嗌timeout
如果唔係單節俾人追30分都似

弱點太明顯, 好難用頂薪簽
仲要有傷

冇計同埋嗰陣IT始終有傷

右邊個框係咪咁難射

生仔不嬲都會陪 仲要生左三個女 終於有個仔

屌你鬼佬邊有呢啲觀念

let go celtics

咁it同ki比，我都會搏ki成到材既，it始終身高限制左上限，又有傷

唔知點解我見Boston 啲鬼妹fans都靚好多

鬼佬先有 conley都去左
hayward講到出去陪係 諗都唔使諗的決定

上世做咗啲咩先可以同hay嫂瘋狂生仔

daddy always happy

你有Hayward咁靚仔咪得囉

Smart

Smart pass

髮型既重要性

woo,是鴉禽5犯

go go let’s go

成隊都hustle到

你想唔想俾人cup

唔止釣魚呀，仲比人笑鳩fuc_ed up 緊係比力

5犯 食硬啦今場

上世做咗啲咩先可以幫hayward瘋狂生仔

我上網睇番brown 嗰球dunk，發現原來嗰球佢完全冇助跑都可以跳咁高

男同男無BB生的

本身啡仔就係sell 身體質素

呢個真，三分真係練出黎

過到第三節就贏硬了

原來綠軍有咁多FANS平時睇公海淨係見到幾個係撐綠軍 點知呢個圍爐區推得咁快

佢今年穩+集中左好L多

點解係啡呀!?.jpg

所以其實brown 嘅ceiling 真係高啲

近年來最好嘅PG
IT>Walker>>>>>>KI

可能blm, 少咗抑鬱,少咗叫春

Tatum都勁既，身高手長射得draw得，啡始終難學佢咁打，雖然啡多左好多turnaround

Walker同KI中間可以攝返Larkin, Rozier, Wanamaker

講起呢樣, 我欣賞time lord件jersey後面冇左膠嘢

真

Tatum打得聰明啲，draw foul同唔被draw foul方面

呢個我唔知咁佢後面寫咩

blank

好掛住Larkin，佢喺土耳其打到識飛

ki: 你班友知乜叫冠軍？又射唔入，我自己射廿幾球炒哂都唔益你地

kw: 唔岩傾到岩

Larkin其實算係近年後備PG最勁嗰個，rozier嗰穩定度都唔夠佢

kemba嚟咗舒服晒

我幾欣賞啡仔，好敢言。同死占狗差好遠。最少啡係mentally strong 同教人學識自處先。佢ig好多心靈雞湯，係青少年role model

個白鬼21號根本mark唔到kemba

今日打得幾好

Brown 成熟咗好多

07fans 留名

加上Rap打得好差

因為跳得高？

真
好似話佢心臟有事先唔續簽

我發現呢度都幾多07

第三節咪又係比人outscore

啡好似學霸嗰type嚟, 仲去哈佛演講
RMBJ呢啲齋拎光環點比?

含爆啡仔

Athleticism 係衡量一個球員ceiling 嘅其中一個重要因素
你話射波控球呢啲真係可以train

可惜抑鬱

rozier以前出名最後幾分鐘出會冇啦啦好搶到分然後幫隊波反cup，但穩定就不嬲一般，會不停亂起手

榮狗造成

終於有人開Celtics Post
#bleed green

好懷念IT狗佢呀妹死左之後個場真係熱血到爆炸 睇到想喊

又有time lord睇

C us rise

rozier hot起上嚟真係好撚hot，起手入硬咁濟。
利申： 2018 playoff

Ibaka被block就是爽

唔關事，佢個7 號係講 7 件事，可以上 ig 睇

唉唔計

之後俾人當人球真係好慘

傳炸彈

Train左四年都未夠第三年既Tatum...練到幾多歲呀

倒水了

以為致敬Brown 7

屌我真係好想睇到brown練到控球 好好j

依家啲handling已經好咗

上年都有啦

今年好咗好多架喇
之前真係災難級

好鐘意個陣既綠軍無左HORFORD硬係覺得個陣差咁D野咁

系

7 mental things

OJ上年打到廢中甩左兩隻牙

倒水了，傳統

原來horford 係廢中

硬係覺得啡打波唔夠TATUM醒 籃球智商都係上限好重要既因素

gw

準備比人反cup 輸波

啡已經到頂 仲j佢會進步

成日都話啡天花板高真係唔識覆

我都唔知你點迷13年

做咩暗示自己bbiq高

係怕波既廢中

鬼知呢啲術語咩

笑死，之前記者問過佢佢話專登搞笑

最後一節應該放曬後備出黎準備下場

下限可愛

佢ball handling嗰種手感始終好硬，想自己lead隊波好難，都係二佬格架啦

倒緊水

啡似幾年前既Jeff green

無軟過 控波球感一般
但運動能力好係事實

唔好以為著左短褲仔就真係mj

我自己覺得tatum上限高啡好多 tatum單打個種ball sense同埋閱讀對手勁啡好多

豬了

早兩年呀啡識夾住春袋爆籃

上限mj

似green就仆街啦, 打卡收工mode

好難有咩大突破
乖乖地做個一線3D算啦

成隊執左佢
TD GARDEN轉魚蛋檔

真心，譚仔應該係決定上限果個，但啡仔最理想係做保證下限果個

頂盡all star
tatum 有機會上到superstar

開始cup!

我塞必勝

Tatum 有冇機HOF

無

過左今輪先講

其實係似 打法上 但心態上啡贏十條街

[url]
[/url]

一般貨色

搭單問明仔有無機

OJ Thanks

望下luka young果d 打一兩年條stat已經靚過brown tatum幾多先

退休有幾座奧斯卡

真野唔好講

其實我嗰時迷jeff green
PP KG走咗之後, 黑暗時期jeff green hea 到仆街

0.6秒三分顏射RMBJ絕殺

呢個真，波士頓演藝學院榮譽教授

tatum生性啲啦

tacotaco

個陣懷仔帶隊好好睇

啱啱問咗1823, 好似留咗位

上星期先比人罰錢 對影壇幾有貢獻

啡仔仲未獨當一面，但係譚仔第一年已經好shape好醒

#wewantTacko

頭三年真係驚變jeff green

jeff嗰時啲三分都好牙煙

但打親heat都可以當睇下戲，好生猛

似MJ wo

人地後備仲準 我地唔敢換 有fall未

真係j 數據/英雄本色/gay就撐牛啦。留係到做乜

睇field goal BOS唔係多好多球，3分仲輸速
原來罰球多咁多

原來明仔生涯已經比人罰左30幾萬美

好唔鐘意睇carsen edwards打波
出Waters好嗎

Langford望落幾高幾大隻

sell 臂展

出了

0.3s +/- -3

塞都好撚gay下

唔睇了，要上堂
CELTICS今場好ball
Celtics in 6

啡仔

捐錢救同行

屌你 你幾歲呀

黑哨塞

water生高幾寸命運就改寫

因為flop而反明同左膠四眼仔有咩分別

生高幾寸就唔係呢隊波lu

有冇反明勢力答我邊個係+/-值之鬼?

讀緊U

奶乾啲汗佢?

人地東岸curry

事實就係tatum brown都唔係superstar potential

輕鬆一勝

又-6贏一場

連seth curry 1成都冇

原來啡仔 56% fg

成功避免Canadian sweep
Raps in 7

你07年小學就迷塞？咁睇唔開

當年明有份向毛主席提議 全民大煉鋼

啡仔真係有一種好吸引人既魅力，笑得好charm

Smart 依家個髮型好似悟空

反明玩膠不願面對

why not?

明除左Flop同教訓籃框仲識D乜

樓主邊間u
我請你叫雞

咁就一世, 香港教育制度真係好有問題
年紀細細就俾人導咗去迷塞

又一件大好青年斷送終身，迷塞依啲真係如同毒癮

LOAD唔到, 有冇人有LINK

熱血

請埋我。我10後

打完啦喎

準備睇下場

上pornhub search啦
有人出live

Btw 認真 唔怕delay就用buff

可叫$500?

Smart係垃圾，其他隊千祈唔好挖角

大炒

反ching復明

真, 睇數據就知上唔到大台

份約咁貴 送都唔要

我淨請樓主 夠on9 似塞狗
其他人太mk

識打破垃圾塞啲三分紀錄

希望下場keep住個勢

踢走扮野泡泡龍

u醉mk=.=

快攻三分 成個身飄移
好撚型

Miki?

嫁左梁老師啦

有了，THANK YOU

瞓左無睇
果場贏幾多Fun

仆你個街，mk live matter

點解入快艇？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

好似贏負分，仲要贏得好close

樓主麻煩起一起我底
我話請你就請你架啦

錯post

湖狗

輸波就入明數
反明點輸

借d意爆閘

假猢真塞MJ現身未?

去左外國蝕囡囡了

感覺同樓主差唔多歲數又係三巨頭嗰陣支持

-6又贏一場,請珍惜最後2場

celtics by six! next year!

龍4-3wor ching

是鴉琴腳頭幾好

佢老母臭閪夠膽踢我地綠軍陰蒂哥

我08勝利球迷到依家, 請埋me ok?

星清有冇同梁蛇一齊叫雞

Me2足球比我獌搞到心灰 希望我塞生性d

Lm 圍爐

因為美斯？

我覺得鹿出局對我地係好事 鹿班人手長腳長 我地又冇左Horford同Morris做dirty work

有ojelly

點解喺呢個po會見到你

佢無處不在

唔洗諗咁多，好快輸輸兩場

比d力 入東決同畢拿玩

邊個幫我贏火

速龍4-3塞喎

入嚟劉明先

公鹿都4-3火

火塞打季軍戰

0708果年仲係小六
果時岩岩接觸NBA 果陣啲新聞係咁吹奏咩三巨頭就慢慢follow依隊波 睇睇下越嚟越鐘意
一路見證拎冠 09年殘陣打公牛魔術 bigbaby絕殺
10年朗度大爆發 總決輸game7
肥奧加盟 朗度斷手 比熱火屌打
12年東決又輸game7比熱 Ray離隊
朗度斷腳 pp kg離隊

果時仲細但所有嘢都歷歷在目
由始至終都仲係咁鐘意朗度
佢去邊都關注佢比賽 (當然都一路追垃圾塞)

其實Rozier打起果一兩年幾鐘意佢

當年簡brown完全冇諗過佢會做到而家嘅野

如果係其他隊應該有傻鳩max左續IT
但遇正Ainge

大學屌組女唔好
利申：講笑

由08去到而家基本上係得兩三年悶

下一場應該就好似game2

字母比你燈到斷埋腳

形容得好撚貼切

乜撚嘢叫「依家啲大學生連雞都唔敢叫」

三巨頭吸fans能力好顛

成個NBA得火嗰陣可以克到鹿唔通你叫Siakam個非洲兒童去守字母哥？

Rondo 全盛時期嘅3分仲勁過上場嘅Brown

條仆街衰貪心要簽大約

軍神真係軍神

咁又唔好咁講，話晒brown高中嘅時候都試過全美第一

曼聯

成日都覺得三巨頭嗰陣得一個冠軍真係太少

09年可惜

如果09年全NBA大牌冇傷 東冠一定係塞 係睇打湖人定火箭

14 15年

揀去湖已經對佢死心

Rr9有一年季後賽對熱火連入幾個3分好撚好J 唔記得邊年

反而我最死心係ray gun

12年game 2

08 年開始睇 一直都迷朗度

偽君子
走咪走
講到被迫害咁

唔好搞咁多野4-2好嗎

睇下Nurse 有咩調整，同young duo嘅狀態

少帥同護士好屈

如果少帥踢咗最佳教練出局

我明防守一隊

一早就應該

希望有生之年見到佢拎dpoy

見到黑毛同長毛已入東決, 希望垃圾塞都生生性性同佢地重逢

防守一隊啲人差唔多走晒啦

其實嗰陣時點解要trade Jae Crowder一直都幾鍾意佢

Underrated

啲龍迷話下場要放 Matt Thomas 做 bench 主力佢哋係咪輸到癲撚咗

Rondo 入口左猢之後勁失望

而家Heat 贏咗我塞仲唔完爆heat入硬final

邊有位打呀
hayward tatum brown morris

Jae 唔會好過Morris 咩

唔Trade走黑毛簽唔到Hayward
Morris係用AB0換

有冇news話Hayward最快幾時入返Bubble?

入返了，依家隔離緊

入返但未好返晒

入到ecf 就有得打

今年入硬finals

熱火有咁好打咩 定我真心左

都未撚過到龍就嘴gel gel

熱火係幾勁 防守+三分隊
簡單比較同速龍性質都似 但有埋畢拿

我塞自家2號位好多都防守好

安爺爺 Allen Bradley Smart

Serge Ibaka, who represents half of Toronto’s main two-man bench crew, was wearing a walking boot on a tender left ankle on Tuesday and his availability for Game 6 of the Eastern Conference semifinal on Wednesday is not assured.

null

I love Sacramento Kings and Denver Nuggets. I used to enjoy watchinf Vince Carter play so much. He was certainly an exciting slam dunker. In fact, he's regarded as one of the greatest slam dunkers of his time. By the way, I would personally recommend you read "Basketball" on your own time. It's an excellent book 📖written by Leonardo Bernstein, Leonard Aguilera, Christina da Vinci, Joseph DiCaprio, Selena Gordon-Levitt, Avril Gomez, Zooey Lavigne, Dua Skovbye, Tiera Lipa, Chloe Deschanel, Margaret Dion, Margot Bernstein, Chloe Robbie, Leonard Grace Moretz and Tiera Skovbye.

勝之不武

水分最高東冠

講咩呀

收嗲啦樓主

聽朝又可以睇塞狗哭喪

講真唔知樓主咩心態，龍4：3係100%的波
仲慶祝

BANNER 18

恭賀連登塞爾特人開台

利申： 速龍fans

哭喪倒數

Don't ever underestimate the heart of a champion
Raps in 7

Be humble

都係向現實低頭

依10年出現過咁多巨星/超新星
但始終都係最鐘意朗度 佢一落場一舉手一投足真係好撚有魅力

出年不知不覺第7季
希望佢打夠十年 掛波衫

佢地得分點太多
需要未必會有人一場拎30 40+
但成隊差唔多有9個人有能力拎十幾分
畢拿 Dragic Bam Robinson Jae Herro Iggy 長毛 Nunn
一個唔順仲有大把人搶分

係 雖然佢唔係最勁 但唔知有種無形既吸引人 令人好迷佢

當年快攻fake臭rmbj個球

lets go celtics!!!

有一種傲氣風骨

Paul Pierce又燈

死廢老入更衣室瀨屎啦

明仔

明

我明3球3分了

仆街上腦

And 1!!

Theis

行仔個球係咪前後場犯？

蘿利又怨婦mode

成撚日

t foul佢啦仆街

仲有nick nurse

Lowry個種煩係痴線代級

樓豬如果仲有新post 加返nba 係post 名

Timelord

啡癲撚到

啡仔今場爆石

百屌成材

樓主食屎啦 早晨

終於吹
又flop

又投訴到要睇review為止？

開始浪射

ibaka 好撚癲

啲3分準過Lowry

我塞俾人追返了

你鳩丁

theis

最後兩場，請珍惜垃圾塞

Wanamaker layup唔上，係都要ast Theis

垃圾塞唔J得是常識吧
當年Jason Terry都係百屌先成才

屌那星Smart唔上埋

mola mola

叫撚左樓主唔好丁

第3節

kemba + Tatum

Hot hand啦仆街

俾人9-0

話左Raps in 7
你班塞狗咁咁丁

Smart型撚到

輸了

領先4分變落後4分屌你

屌你老母，我塞永遠唔會令人失望

Smart嗰foul直接6分

牙啡上力

今日Waller無quarter buzzer beater

牙啡牙啡

三分突然著火

牙明牙明

上力上力

bang

Bang

FIREEEEE

呢一段三分雨好好J 精神面貌好到

等睇一陣又比人反杯

Lets go

終於有celtics討論區

Boston唔好打game7呀，食住到氣

唔game7龍點贏?

俾埋個champ龍囉

MOLAMOLA 蘿莉HOT 到

Kemba生性啦

俾人Box-1守住

垃圾塞改不了吃屎

得返一場了 請珍惜

俾李亦伸同夫子雙重燈真係。。。

明仔呢下STEAL勁撚到

明仔mvp

Walker 真係要百吊

Tatum

傳撚左去邊

吊埋Tatum

tatum

雙探花係咪只能正常一個

siakam都係未擔到大旗，成場都唔知打乜撚

頂撚住

明仔三大元未

og打撚晒手

護士好on9，仲唔出ibaka
仲有點會俾個波阿琴攻，今埸廢到

又要比人絕殺

又係OG

點解無

因為畜龍要贏

黑到

屌你呢幾秒

嚇撚死

夾硬想吹到輸

緊張到on9

好撚刺激

係咁禁平安鐘

如果最後係shooting foul真係黑到癲

就快撳爆救命鐘

Ching你公海中1001

dllm raptors成隊都喺度做戲

BLM

好彩Walker廢極都有個pick and roll作用

啲雞真係
NBA擺明要Game7

dllm tatum

屌你老母銀仔

啡仔生性

預感俾人絕殺

啡入左bubble 之後d罰球穩左好多

劇本已經寫好

好緊張

入硬..應該lowry 3+1, g7

又嚟

再絕殺到真係怪自己好過，哨例外

好彩

2ot 塞頂唔緊啦
龍已拎今場

Tatum訓左好耐

個哨黑到

最後一球個play咁set

Tatum生性啦

俾powell iso又真係估唔到

Nick Nurse 企底角個球好狗

無訓，有份幫手派

但唔係想佢幫手派波咁簡單

仲有力入樽

譚仔上力

真係完咗先再恥笑啦

泰仔

似冇foul

應該no call, bos ball la?

打和啦好無

Jump ball

會唔會三ot foul out曬

明仔cls

again, ming jai cls!

BANG!!!!!!

明仔MVP

兩邊都

氹
真g7了

GG

tatum巨星級

kemba打左咁耐都係draw唔到foul...

Diu

打到咁都輸

啲雞好膠

究竟條撚樣甩咗幾多次

呢球bos自己柒啦

Tatum剷入去to左幾多球

OG咁撚Clutch

OT前係

Lowry

Kemba 守到好貼，lowry照入

屌hot撚到

冇啦 對面on哂fire

算啦自己柒怪得邊個

黑哨

仲有機會, 不過都係g7

g7了

Tatum甩少次波已經唔同哂

5秒開個咁既波

摌入去都唔知甩咗幾多次

明仔上身就輸係定律

冇啦 今輸贏唔到等收皮

唉，tatum 同個哨都唔知今場做乜春

又入明數, 反明真係肉撚酸

真點變哭喪區

Tatum最後先返黎 但太遲

各位下年再見

raptor可以foul

ot我冇野講，ot前啲雞不敢苟同

Tatum 唔甩波 就咁射球3分就算唔入 都未必洗輸

下個post 應該有40頁都係哭喪

不要再說了

認同，ot輸自己

算啦我都係覺得下場塞輸費事一陣間希望越大失望越大
有種恨鐵不成鋼嘅感覺

打到TRIPLE DOUBLE都要做戰犯最尾個球係急左 但都不至於要講到因為明仔輸波掛

雙j 切入人群比人拍甩太多次

屌，我已經見到個畫面

知唔知點解唔開post
就係因為隊野好撚燈架

上兩年打騎士又係lead3-2反輸

明仔打得好啦
Brown打得最好

呢場2ot 輸 下場就輸埋唔意外

不要再說了，諗返起嗰年真係想喊

終於明白ching們嘅感覺最上次有呢一種感覺已經係 vs Cavs Game7

誤會左我意思係次次要明仔打到上曬身都係因垃圾塞唔生性 搞到輸

如果冇game3球絶殺

譚仔甩少一球我地都可能贏咗啦

嗰場最後嗰十幾秒見到Brown & tatum 抱頭頹撚咗，我都勁唔開心，唔知點解今個系列賽又有呢種感覺

Tacko俾到我好穩陣嘅感覺，點知最尾都

btw好耐冇喺celtics睇場咁撚刺激嘅比賽

其實regular time 最後一球tatum傳失根本就係仆街護士搞成咁啲commentator 都話護士企撚晒入場，搞到tatum誤判，應該係Technical foul

差咗hayward就係差咗隻頂一頂雙J

呢場有2010 playoff final game 7既味道

樓主下個post唔該道歉 係要開post打丁 食屎啦

有hayward起碼有個穩定有判斷力嘅球員
WE FUCKING NEED HAYWARD

樓豬屌你老母

下個post直接改標題做哭喪區啦

估唔到塞迷都燈力無邊

唉，睇呢個matchup 真係唔係怕自己手感差，係怕忽對面打起

比

樓主 係知唔知有手足住英國
人地搵緊幾廿萬一個月 都射波睇
結果同老闆打大架
而家收到風 佢比老闆炒
就係比你燈一燈 燈到咁

Siakam下場會爆發

無得睇長毛黑毛對綠軍了

真？唔好嚇我

放心，明仔你盡左力

食屎啦塞爾特人成碌鳩咁

我而家幫你傾緊
你下個post多謝我啦

樓豬下個post名唔該改做塞爾廢人哭喪區
我驚比人笑

唯一安慰到嘅真係明仔個大三元

3千萬買條傻鳩返黎

開定啱咖啦，講打爆raptors 都比人笑咖啦

+1，我地呢兩日推爆佢當睇唔到呢個post嘅標題啦

而家推爆佢啦
廢事比人見到個topic

屌你咪玩

我十年前開post已經知呢隊閪野唔講得
成班塞狗已經縮撚左係tg打飛機算
今鋪樓主一個post燈死晒

幫推幫推，唔係星期六比人鞭到仆街，啲猢會狙擊我地

咁狗？

下post我改

玩乜鳩 我因為你同公司都嘈交黎
話你細路仔唔識世界
而家公司話要加我入勝利十一人
利申:做美資

自古綠黃不兩立呀ching

唔好怪樓主啦樓主燈左個game7番黎 起碼唔係raptors in 6

我知不過估唔到會專登過嚟挑機

強行續命冇幸福㗎

屌你raptors in 7

留定個名先

頂你

收到風 暫時五個手足因為呢個post比人打
有兩位送左入院

雞我唔請架啦 樓主你請返我啦

Lowry拎完Champ真係唔同晒

利申：猢

夫子幾時整個公鹿圍爐區開放比人爆閘

我無聽過公鹿有任何fans係長駐

垃圾塞

懷疑你留言燈撚到塞狗輸波
逼害完字母而家逼害塞狗

如果塞過唔到呢關唔該夫子幫我燈撚咗猢佢